屌你老母泥妖一日開咗50個post

兩日開咗成70個 我係時候叫搵業行傾傾了

相信蓋清都忍唔住了

New record in Lin Den

全球紀錄

連仔訓醒好做野了

系 太過分了

拜狗輸波哥狗又搞成咁
佢痴左線啦

ching唔好再撐佢了

都係高登好，有限制開post數量，牙joe又然

青頭仔